辭職問題！！！！！！！

係間公司岩岩做夠一個月想辭職
probation 3個月
合約就寫辭職要1個月notice
但份合約係計我時薪，要每個月填time sheet
仲要無寫有幾多日al

咁勞工法上我當唔當係pt可以話走就走

合約寫咩就咩

你自己簽左架撚樣

你唔睇就簽呀？

定係睇唔明就簽？

你去庇護工場返工？

弱智

日日返去屌9老細搏炒

咁你照一個月通知 但係唔填time sheet咪

勞工法係睇你符唔符合418 去決定你係咪full Time
詳情打去勞工處問下

又係你條柒頭屈機男走數狗
貼樓契未啊
屌你老尾充大頭充到你咁柒都係第一次見

睇你公司份約未過試用幾多日離職通知囉
份約真係寫明

如果試用期3個月，而又冇寫明試用期內通知期，跟返勞工法指引。
第一個月內可以即走
第二，三個月一個星期通知。
試用期後按你所簽合約一個月通知期（部份公司全職嘅要3個月甚至半年）。
唔關啪唔啪痰事。

試用期

憤世專家
屈機男=失敗者 代名詞

睇有D網又話睇2 3個月就要跟合約通知期

邊樣係真

係咪唔識谷哥呀？定係你用開百度唔識香港網站呀？

連登有冇咁多弱智仔
約都唔睇就簽

未過probation 諗乜鳩野年假阿

就係睇完奴工處見佢個表話合約有列明通知期如果係做夠一個月後就算仲係試用期需要跟合約列明個通知期

我份約就係寫1個月通知
係咪姐係一定要一個月通知無得避

之前D工一入職就有

鬼知原來勞工法話要做夠一年先有

我有邊句講錯？

做aa9

讀ive

住公屋

呢條友係癲